Geography D袋個防水層會甩算唔算係最弱智既設計?

整到個袋同入面D野污糟哂
千幾蚊個袋換黎D咁既質素

得千幾蚊你想點

Gregory

嘩你串岩左咁撚叻既

JerJerory 千零蚊得個樣係咁上下

你點用 我中學用咗3年，之後放係到依家前後7年都冇事

考geog必備潮物

下？我有個day pack已經成7／8年
防水coating只係近拉鏈個啲有少少甩，唔影響使用
買個陣sales話唔可以用化學野洗，可能就係會洗走啲coating